(無知一問) 點解啲人成日話華為機值錢？

賣電話sales話iphone入面啲硬件其實都只係值二千零蚊，又話華為硬件比iphone好又盛盛盛

心諗啲sales都係氹人買個commission多啲嘅product唧

不過其實已經唔止一次聽呢個說法，到底華為真係值錢啲咩？trade返出去仲可以值幾多

$0 送比我都唔要 此post已完

前排去睇電話，入面個個sales都話屎為好，同佢講話買比老人家，佢就話屎為可以放大啲字，我心諗部部電話都得㗎啦，嗰部垃圾屎為仲要得720p，我阿嫲斬撚死我都似，都唔知屎為比咗幾多commission

同感，次次去都係推佢啲機

買屎為十成智商低過20

貴嘅我寧願買iphone，平嘅咪買Nokia，係都要買大劣機嘅都揀屌米啦，起碼啲硬件睇落正正常常，部屎為用埋啲垃圾MTK 720p，蝦啲老人家同垃圾藍絲唔識嘢

不過咁，中招嘅一係港豬一係藍絲，一句講晒 抵死

只係次次叫人唔好買，啲人就話佢CP值高又盛盛盛，除咗security外，唔識反駁

咪用spec去駁囉有幾難

係咪其實就算佢啲高楷機啲硬件都麻麻，硬件嚟講淨係識比較啲數字

賣iphone冇佣收
完

sor, 平時冇研究開，多數睇spec淨係識比較數字

難怪

咁你就學吓啲sales啦，話佢曲mon會誤觸咪得囉，再唔係簡單啲話佢用大陸mon會睇壞眼，第日老咗會老花盲鬼埋

華為無google正式授權算9數啦

硬件值錢≠使用體驗好≠保值≠值得買
自從冇GMS更唔值得，仲要賣咁L貴

無咗google真係廢晒武功咁

硬件值錢≠保值
明白晒

值錢過Asus,小米果D

華為D 機係仲有google 既時候
2手價個折損率比同期既samsung 高

折舊率高係咪即係賣返出去唔值錢？有冇誤解到？🤔🤔

講錯係低先啱
個保值percentage 有google 既華為高過samsung

I see 但我估最保值都係iphone

你話完交完？On9仔

security 一點已經足夠理由唔買閪為

你老味 iphone xr 一年得翻3,000蚊
Apple正仆街